其實鳴門冇打贏到培因

佢係靠把口，實力上，其實培因6道堅係屈機，而且小南戰力都唔弱

不過明門算勁，比着左助死撚左9世

天道用黑棒插住鳴人對手果陣已經贏左

最強忍術 口遁

培因都差唔多滅左成個木葉先打鳴人
如果計全盛打 鳴人根本冇得打
要不是雛田 鳴人係仙人模式完個陣就已經俾人捉走左
佐助就要去到合左永恆萬花個陣實力上先算係超越病左既鼬
病左既鼬雖然有天照放題 但應該滅唔到木葉

on撚99,作者特登畫到鳴人ko哂另外五道
再最尾出埋個影分身vs神羅天征,再等鳴人用螺旋丸打柒最後一道
先至比鳴人去搵長門
原來咁都叫冇打贏

我覺得見人見志，始終最後長門活復完全村死左，如果唔係佢本體應該夠殺嗚人，但係嗚人傾掂數返村果度係我人生第一次睇動畫睇到眼濕濕

唔靠爆九尾撚贏到潘恩咩，如果鳴人冇尾獸嘅力同潘恩挑喺插黑捧嗰下已經勝負已分

穢土轉生既長門屌住黎打嗚門

如果中二佐無寫輪眼
都唔夠鳴門打

如果潘恩無輪迴眼
都唔夠鳴門打

靠把口都叫贏咗啦
比著第二個靠把口都贏唔到
口遁係我第二個精通嘅屬性

呢個位直情要結局左佢啦

唔係做左火影 會得到全村認同
而係全村認同既人 先可以做到火影

鳴仔由頭到尾
都係想得人地認同
做火影？無所謂啦

少年王道漫畫
而家唔撚比主角殺人㗎

鳴仔出完嘴遁
等啲敵人自殺
或者重新向善

始終呢套嘢講＜羈絆 ＞

夠撚
長門出完地爆虛弱到碌柒咁
鳴人仲開住仙人mode,九尾仲隨時出動

咪撚戇勼 九尾係咪鳴人一出世就有丫？寫輪眼就真係佐助與生俱來喇，你用潘恩輪迴眼做例子黎笑鳩我都好啲

講到尾咪又係主角威能
呢套嘢嘢又第二個名 嘴遁

鳴門由頭到尾都未殺過人
絕唔計啦

官方解釋
黑絕都係封印左

嗚門同基拉邊個殺少啲人

I mean啲白絕

鳴門講數嗰陣仲入唔入到仙人mode 入唔到應該會比長門吸乾

角都呢，雖然卡卡西善後，但佢打到人半死

所以唔係佢殺

鳴門冇九尾既話 佩恩做乜鳩要打佢